新手養龜一問 想入gp一齊討論

咩龜黎 佢隻腳好似有事

推

我屋企果隻

養咗幾耐

隻腳係咪有白膜？睇唔清，如果係可能係凍甩皮，最好買燈，or加熱，有藥水可搽
利申。新手，但之前都係咁

廿年都有
傻龜

［member]
咩龜
[/member]

親友送

嚇到龜縮

不如開個tg group討論下
有意請加我